[不論黃藍] 林鄭抗疫十大無能

1. 闊佬懶理
中港兩地都爆發武漢肺炎疫情，連习大大都作出重要指示，林鄭依然故我繼續響瑞士開會，仲好意思話「希望走到疫情之前」，比着如果外國有咩天災人禍，領導人一定即刻回國處理；

2. 拒絕以身作則
當全城都瘋狂搶購口罩、出街九成人都戴口罩時，一眾高官包括林鄭依然冇試過公開場合戴過一次口罩，令大眾懷疑高官衞生意識仲低過自己，想當年董太句抗疫金句已成絕響；

3. 令中央添煩添亂
當武漢醫院都唔夠物資要向民間募捐，林鄭竟然仲去信國務院要求協助口罩供應，完全係添煩添亂；

4. 市場資訊離地
除左去信國務院，林鄭仲話要聯絡口罩供應商要求增加供應，大佬你知唔知個疫情已經擴散到東南亞歐美加都有？所有以上地方既當地口罩供應都已經比人(主要係大陸人)掃清光？人地個個國家都幾千萬幾億人口，供應商憑咩要優先比你得700萬人口既market先？況且有都應該比疫情最嚴重既湖北武漢先啦下話？

5. 健康申報形同虛設
先唔提健康申報唔係強制措施，更不提人地老作/亂填張form你完全吹佢唔脹，最大問題係佢如果申報由武漢落黎，咁會有咩後果？冇明確講過，係咪冇發燒就冇事？定有理冇理捉佢去隔離先？定會遣返？林鄭一日唔講我諗連海關都未敢決定點處理；

6. 人地封省你都未封關
湖北基本上已經封左省，高鐵飛機都停晒，林鄭先黎話暫停武漢人入境，根本就係執人口水尾，人地成個省咁大都可以封到，蚊滋咁大既香港話封關係不切實際，係咪你能力不及咋？

7. 專家政府對着幹
危急疫情當前，林鄭竟然公開同醫生專家對着幹，反對專家既封關建議，令疫情繼續由外地傳入香港，明顯係治政凌駕民生；

8. 醫療資訊不透明
每日都有大量消息謠言響民間散播，好似屯門醫院果單咁，政府每每都係出左事先出黎承認同道歉，而唔係政府主動公佈，令市民更加深信謠言而對政府失信，又唔見佢整個四點鐘Doctor Chan每日匯報？；

9. 防疫措施遜周邊地區
對比起周圍澳門、台灣、泰國甚至北韓既果斷防疫措施，林鄭提出既措施完全係後知後覺弱軟無能，被其他地區比下去；

10. 冇汲取SARS教訓
除左00後之外，全香港人都仲記得當年SARS既慘痛教訓，唯獨林鄭好似完全冇左件事，宜家所有情況都同上次SARS一樣，疫情通報混亂、市民恐慌搶口罩、大陸人播毒黎香港然後爆發、醫療資源不足醫護壓力爆煲，事隔17年個政府一啲長進都冇，處理手法令人絕望。

快send比藍絲

國際戰線：求國際封鎖香港

以上評論送比去緊親戚屋企拜年既你
等大家一齊怒屌林鄭！

push

貼去連儂。班友年假都日日清。

其他陰謀論果d就大家心照啦

死全家

整個英文版等佢揚威海外

英文版靠大家

團結大多數

快d send去親戚朋友group

攬炒之母 以身作則話俾你地知 民主 的重要性

推

不論黃藍
人民公敵

有冇人試過投稿去立場

Push

今鋪邊個仲撐得落林奠？